［緊急］機鐵尾班車00:48

推去俾仲係機場嘅義士知
00:48尾班車

Push

警察係咪想等無哂尾班車先到？

一架車裝撚到咁多人走咩
等送頭啦

咁多位手足睇時間呀

睇時間阿

be water, 散啦

Be water

推

Be water, 即散

推去俾在場人士睇

走你老母

一陣黑狗又係各大地鐵站守備，各義士小心！！

搭左仲死